쨘.
출근 안하셨어요?
출근했다가 애들 먹을것좀 사왔어. 종남아 정식으로 인사해. 혼수 상태 형아들이야. 큰엄마 아들 종남이.
안녕. 난 종남이.
난 혼수.
난 상태.
앞으로 사이좋게 지내.  자, 이건 피자 이건 치킨 이건 과자.
이렇게 한꺼번에 사주면 애들 버릇만 나빠져요.  다 먹지 말고 뒀다 먹어.
예. 
형님. 설날 차례상 차려야 되는데 어떡할까요? 어머니 기분도 저러신데 잘 차려야죠. 새식구도 늘었고 음식도 많이 해야되는데 어떻게 해요?
난 모르지. 동서가 알아서 해야지.
그래도 형님이 맏며느린데 알아서 해야죠.
동서가 하면 따라서 할께.
그럼 장은 제가 볼테니까 음식은 일찍 오셔서 같이 해요.
세째도 불러야지.
당연히 오겠죠.
 너, 나 좀 보자.
